支持波子哥哥！！！！push

係咪冇撚腦！屌你老母

Push 推

幫手推 等多啲人知

笑撚咗傻人發現案

Push 推上熱門

Yo佢老尾啊
有人睇佢嫁咩

小學雞YouTuber名不虛傳
不過算啦
點都好過達狗

屌, 咁撚ON9
點解無一個選擇係以後都唔再拍片?

要推上熱門俾多啲人知

仲要射個波俾觀眾

达 真係俾人一鋪清袋

幫手推呀

垃圾，根本無心罷工。根本只係做show。
平時D片已經夠曬垃圾，宜家仲要扮撚曬野！

唔好撚俾我睇死，條撚樣一定最後係扮罷工，之後繼續係屋企涼住冷氣剪佢D死人片！

支持波子哥哥永久罷工

唔係俾人一鋪清袋
係达 自己一手做成

推

條友真心on9，個個都一句到尾罷
佢重要出post 問
出小一日,D人睇小一日會死咩
佢本身由頭到尾都冇表過態,淨係話咩動盪，story都冇，衰過達哥屎萊姆
講元朗果條片又係拋個波比觀眾,要人出問題黎答

垃圾！波子哥哥

Push

唔知點解有啲起雞皮

高招
將罷工呢個波推比佢D觀眾
就算到時自己罷工都無鑊要揹